講到返工 最耐係由邊到邊

住元朗返將軍澳
慘過食屎

筲箕灣返機場

沙頭角返大澳

坪洲返塔門

返咩工咁撚癲😲

大澳有啲咩工值得你每日搭咁耐車返

矖蝦乾

D鬼妹上水唔著衫，露晒兩點

屯門返愉景灣，來回三小時

屯門返將軍澳

屯門到康城

做咩咁睇唔開返愉景灣

由發夢到現實

點解可以容忍到坐咁耐車返工，一個唔小心ot真係

去愉景灣返十二小時保安加上來回三小時 每晚返到屋企沖涼食飯訓覺就無了
捱左一個月

每日由香港往返澳門

天水圍去將軍澳

流浮山去將軍澳

屯門返九龍灣

九龍灣遠啲定中環

咁多將軍澳 住宅區嚟喎
其實有咩工一定要返將軍澳

醫院